林早洩入黎

朋友，你番鄉下食蕉啦

求救 我都洩左8，9年
有咩方法